msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"PO-Revision-Date: 2022-12-20 15:36+0000\n"
"Last-Translator: muink <hukk1996@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"openwrt/luciapplicationstn-netports/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12.1-dev\n"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:226
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:239
msgid "%1024.2mB"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:55
msgid "Auto detect"
msgstr "自动检测"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:252
msgid "Bridge member"
msgstr "网桥成员"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:367
msgid "Collecting data..."
msgstr "收集数据中..."

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:124
msgctxt "Link status"
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:140
msgctxt "Link status"
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:133
msgctxt "Link status"
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:27
msgid "Display additional information in horizontal view mode by default"
msgstr "默认在水平显示模式显示附加信息"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:253
msgid "Firewall zones"
msgstr "防火墙区域"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:66
msgid "GPRS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-tn-netports.json:3
msgid "Grant access to network ports status information"
msgstr "授予访问 LuCI 应用 netports 的权限"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:73
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:58
msgid "Intercircuit fixed link"
msgstr "电路间固定连接"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:251
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: applications/luci-app-tn-netports/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-tn-netports.json:3
msgid "Interfaces Status"
msgstr "接口状态"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:250
msgid "Link status"
msgstr "连接状态"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:256
msgid "MAC-address"
msgstr "MAC-地址"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:122
msgid "Mbit/s"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:249
msgid "Name and MAC-address"
msgstr "设备名 & MAC-地址"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:22
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/status/include/25_netports.js:55
msgid "Network Interfaces Ports Status"
msgstr "网络接口状态"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:51
msgid "Nick name"
msgstr "昵称"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:589
msgid "No data to display"
msgstr "无可用数据"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:69
msgid "PPP"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:39
msgid "Port List"
msgstr "接口列表"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:54
msgid "Port type"
msgstr "接口类型"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:56
msgid "RJ45"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:254
msgid "RX"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:57
msgid "SFP"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:35
msgid "Show button for manual switching between horizontal/vertical view modes"
msgstr "显示手动切换显示模式按钮"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:255
msgid "TX"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:310
msgid "Toggle additional information"
msgstr "展开/折叠附加数据"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:323
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:422
msgid "Toggle view mode"
msgstr "切换显示模式"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:413
msgid "Too many ports for horizontal display mode"
msgstr "水平显示模式端口过多"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:68
msgid "Tunnel"
msgstr "隧道"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:63
msgid "USB 2G modem"
msgstr "USB 2G 调制解调器"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:64
msgid "USB 3G modem"
msgstr "USB 3G 调制解调器"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:65
msgid "USB 4G modem"
msgstr "USB 4G 调制解调器"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:61
msgid "USB RNDIS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:60
msgid "USB Wireless"
msgstr "USB 无线网络"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:62
msgid "USB modem"
msgstr "USB 调制解调器"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:31
msgid "Use horizontal view mode by default"
msgstr "默认使用水平显示模式"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:67
msgid "VPN"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:59
msgid "Wireless"
msgstr "无线网络"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:56
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:57
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:58
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:59
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:60
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:61
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:62
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:63
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:64
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:65
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:66
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:67
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:68
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:69
msgid "connection"
msgstr "连接"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:127
msgid "full-duplex"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:129
msgid "half-duplex"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/view/netports.js:44
msgid "interface"
msgstr "接口"

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:214
msgid "none"
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:228
#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:241
msgid "pkts."
msgstr ""

#: applications/luci-app-tn-netports/htdocs/luci-static/resources/netports.js:177
msgid "port&#160;%d"
msgstr "端口&#160;%d"
